De applicatie is gemaakt in het PHP Framework Laravel 5.6.

Wachtwoorden worden gehasht door middel van bcrypt. Bcrypt gebruikt de Blowfish cipher. Voor tekst encryptie gebruiken ik OpenSSL met AES-256 encryptie. De private key die ik gebruikt heb is: `SjcFhs8EiNmYrpugaSVv2XeYRu5u4LlUqcxbz97rFbY`.